潛能無限壯

青春的衝勁猶像激光
儲備無窮能量 將溫暖熱愛播送四方

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

警犬同CCTVB入

👆🏻👆🏻👆🏻搵你喎庭蛇

咁夜都唔瞓

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

有理由懷疑你唔喺香港

你燒壞腦？？？

跳制シ銀仔^.^

👍🏻